有無手足有過膕窩肌拉傷？

示意圖

自己有做開運動要經常起跳，早一個月前因腳有傷口費事掂水，所以沖涼時要單腳企，再加上揸細電單車車要摺腳，令到上圖綠色位置受壓，所以我懷疑以上兩種原因令到我惡化個情況

有無啲咩方法可以減輕痛楚？有時隻腳摺太耐，一企喺身隻腳就好酸軟，要gut 幾吓先回復正常咁

又或者睇醫生，應該睇咩分科？或者巿面上有咩地方可以睇吓有關運動創傷嘅症？事關我膊頭又有啲suck

ching你好

推

無人受傷

好橙

你分到邊舊肌肉痛
同估到痛症成因
已經專業過呢到9成9連登仔

我諗都係日拉夜拉筋
再得佢自己好返啦

多謝你，依家晚晚都拉

大師 話說我有O 形腳，聽你咁形容，我覺得好中
但我可以點樣改善？真心求教

消炎只有食藥呢一著嗎？有無藥go 可以代替？

Little puss

我近排都拉傷左個膊頭
但我分唔到係筋鍵定肌肉

得閑就敷下冰，休息下做少啲運動
過一兩個星期等佢消左炎唔痛再拉筋拉返鬆佢

睇左窩腹肌拉面

希望啦，我自己好著重姿勢，好姿勢可以令到做嗰個動作嘅效益最大，我會留意了

唯有係咁，但唔想休息

你有無啲咩消炎藥/tape 有推介

lm 同樣痛法 準備睇物理治療

唔休息會好傷

知道，過埋下星期一會休息了